<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CATALOG>
    <WINE>
        <NAME>
            Chianti Classico, La Porta di Vertine
        </NAME>
        <IMG>
            best-chianti-classico.jpg
        </IMG>
        <STYLE>
            Красное - фруктовое, среднетелое, выдержанное в дубе.
        </STYLE>
        <CHARACTERISTIC>
            Вино насыщенного рубиново-красного цвета с притягательными ароматами темно-красной вишни, цветов, мяты и
            специй. Гармоничное, прекрасно сбалансированное во вкусе с долгим мягким послевкусием.
        </CHARACTERISTIC>
        <GASTRONOMY>
            Прекрасно сочетается с жареным мясом, цыпленком, паппарделле с мясным соусом и сырами средней
            выдержки.
        </GASTRONOMY>
        <VINEYARDS>
            Самый знаменитый виноградник хозяйства Conca d–Oro di Vertine образует некий амфитеатр на вершинах
            нескольких холмов. Крутой склон и хорошая освещенность повлияли на его название - с итальянского оно
            переводится, как +Золотая раковина Вертине-. В La Porta di Vertine придерживаются философии
            органического виноградарства, а их главными помощниками являются коровы особой кианской породы.
        </VINEYARDS>
        <EXTRACTION>
            18 месяцев в дубовых бочках.
        </EXTRACTION>
    </WINE>
     <WINE>
        <NAME>
            La Montesa, Bodegas Palacios Remondo
        </NAME>
         <IMG>
            la-montesa.jpg
        </IMG>
        <STYLE>
            Красное - элегантное, насыщенное, выдержанное в дубе.
        </STYLE>
        <CHARACTERISTIC>
            Вино яркого рубинового цвета с ароматами лесных ягод, кедра, пряностей, нотками темного шоколада и кофе.
            Насыщенный, комплексный вкус с шелковистыми танинами и длительным ягодным послевкусием.
        </CHARACTERISTIC>
        <GASTRONOMY>
            Идеально в сочетании с мясом, приготовленным на гриле и выдержанными сырами.
        </GASTRONOMY>
        <VINEYARDS>
            Отдельный виноградник "La Montesa" площадью 90 га, на высоте 550 м над уровнем моря. Почвы: суглинок,
            галька, с известняковыми включениями и большим содержанием железа.
        </VINEYARDS>
        <EXTRACTION>
            12 месяцев в дубовых бочках из французского (75%) и американского (25%) дуба.
        </EXTRACTION>
    </WINE>
     <WINE>
        <NAME>
            Le Difese, Tenuta San Guido
        </NAME>
         <IMG>
            tenuta-san-guido-le-difese-2014.jpg
        </IMG>
        <STYLE>
            Красное - яркое фруктовое, с хорошей кислотностью, выдержанное в дубе.
        </STYLE>
        <CHARACTERISTIC>
            Вино глубокого рубиново-красного цвета с богатым, интенсивным ароматом, насыщенным тонами ежевики,
            фиалки и нотками специй. Полнотелое, округлое во вкусе с ощутимыми, но бархатными танинами, прекрасно
            вписанными в структуру вина и отлично сбалансированными яркой кислотностью. Продолжительное многогранное
            послевкусие.
        </CHARACTERISTIC>
        <GASTRONOMY>
            Вино подавать к мясным блюдам, дичи, мясу на гриле, выдержанным сырам.
        </GASTRONOMY>
        <VINEYARDS>
            Общая площадь виноградников хозяйства составляет 90 га. Бедные каменистые почвы, близость моря,
            усиливающая разницу между дневными и ночными температурами, а также низкая урожайность - все это
            позволяет получить прекрасно вызревший виноград высокого качества. Высота над уровнем моря: 100-300 м.
            Плотность посадки: 5500-6250 лоз/га. Форма куста: кордон.
        </VINEYARDS>
        <EXTRACTION>
            В течение 12 месяцев в барриках.
        </EXTRACTION>
    </WINE>
</CATALOG>
